買左部ek3 點樣改先可以跑贏FK8

無，淨講馬力你已經輸

加隻FK8尾翼

不如你換部supra

禾系H撚

仲慢

K24 Swap

換部121

c32B swap

Turbo 埋

不了

數字上計算
Civic FK8港版PWR=4.47
Civic EK3 PWR=7.92

將EK3拆內裝鏟膠換膠窗下降至580KG
才換到相若的PWR同TWR

參考原廠數字佢個五速棍的第三個波已進入咗超比，明顯以慳油為導向…簡單的提升方法係由原本已偏大的4.058尾牙改為5.062尾牙

加上4條某牌XX1輪胎
最平挑戰FK8計劃先算開始
是咪認真咗

痴線佬

痴線

反而我想知你點解可以開咁多膠post 仲要揀係無乜人既車台

因為車台多車膠

加埋個turbo kit應該可以有200匹

車台多車膠
知唔知你係咩膠..

係阿膠

好撚好笑

換做子彈側鏡
換拉花
架車就會快左

灣岸就係咁

一張藝字都加廿匹啦

1600turbo 900kg 506bhp